連登可唔可以加個功能，睇番最近比人起底的次數

當然只限次數，唔會知被邊個起底
咁對於被起底會員駛唔駛提早離港著草好有用

Pish

推

=//=